點搵外劇而配英文字幕?

為快速學

Hulu / hbo NOW / starz / Netflix / amazon prime video /showtime 全部都有英文字幕

有邊d 可以free?

嘥鳩氣你啲人間垃圾真係唔死都冇用, 點解你對濕鳩無能唔死都冇用嘅垃圾廢柴父母生你隻死賤種出嚟可以連一個月俾＄300月費都孤寒
你打開部apple tv 想去睇吓邊啲唔使subscription fee 免費比你煲劇囉😀